外媒刊登包裝照片 證 Apple 在印度組裝 iPhone XR

唐美鳳
早前我們報導過 Foxconn 將會在印度為 Apple 代工生產 iPhone XR，如今有相片證實消息的真確性。華爾街日報記者 Newley Purnell 日前在 Twitter 上載，一張 iPhone XR 包裝盒背部的相片，上面清楚印著「Designed by Apple in California, Assembled in India」。

中美貿易戰至今仍未解決，兩國關係相當緊張，加上印度積極吸引生產商在當地設廠，令包括 Apple 在內的大企業決定在印度設廠生產。印度首相莫迪為了改變營商困難的形象，承諾會穩定政局和簡化企業稅結構，並向相關行業提供優惠。Foxconn 就是其中一家因此將廠房設施升級，以配合生產高階智能手機的公司。

在印度組裝生產的 iPhone XR，現時會主力供應當地市場，不過早前有報導指，Foxconn 的印度廠房稍後有機會組裝更高階的 iPhone 11，甚至出貨到歐洲市場。

來源：9to5mac

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區